信德中心地下海邊有狗

我哩度睇唔到啲示威者係咪晌綠色果度，係就俾佢地紅色夾攻

推

小心佢地派人去義士後退果幾條路

睇啲催哭彈嘅煙我諗冇估錯，走呀

推呀

幫推